唉 開始對蘋果有d失望（非打手）

我都算係果粉一個 MacBook iPhone iPad Iwatch
都有買 代代iphone出新就換 又第一代水貨用到以家iPhone Xs max 今次買新機又有問題 第三次買新機中招又要約天才吧 大家買第一水機果時真係要諗下

屌 又引An狗班自卑撚取暖

我唔係幫an機講說話 係apple買親第一水 緊有少少問題

你信念唔夠

新iphone又出事了！

LIHKG @ Android

試下轉會用an機
就會知道咩叫低處未算低

不如樓主講下中左三次伏係咩事?
IPHONE QC真係差左好多

一次就6s 喇叭問題 5 果時就 wifi問題 今次就無法使用face I’d 仆佢個街 3次都aos機

我d記錄仲係到...

暫時中過最嚴重果次係 6S plus第一水
換咗三部機個mon都有黑影 換到佢話唔敢再換比我 直接退錢

呀屌 仲提多次 係第四次 有次部機黃過我呀麻條陳年底褲

果次換機 有5部睇先換得岩

你仲有心機換
我果年最後係冇換機 用返6plus